[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5105)

第一次1001

Slow

客個4角都好關鍵
全場俾人屌打都有4角